仲會唔會有人買 98/98年 ae110

有個FRD話想出 但係20 年Ae110 係咪整到仆街

同阿活爭生意

比阿活買斷左市啦

市面流通既AE110唔係俾阿活買晒喇咩

想買110 搵我啦

認真答
我揸緊部97年嘅1300cc ae110咪一年換下油消耗品之類，其餘冇乜整過咁濟

110壞
你壞佢都未壞呀

110呢d就算壞都係有限錢 , 大把2手件比你執黎換，唔洗計油都識行 , 好難壞